再有封區手足高叫食屎啦無線

貼返Source:
12分鐘開始

嗌得好

每日戰線

食屎啦無線運動

聽唔清講乜

我就係要呢啲

牙bob又有得嗌食屎

希望每次封區都有人嗌

唔一定封區嘅
採訪其他嘢都可以嗌

女聲唔夠粗豪

冇上次咁有氣勢但起碼有人嗌先

食屎啦「冇」線
有啲柒

無撚有錯

食屎啦無線

支持無綫食屎

新10點尻嗌活動：食屎啦無線

食屎啦無綫

記協：強烈譴責

無恥電視
匪習習習習卒台

TVB eat shit challenge